屌奶星，係新葡京輸左100蚊

但係巴黎人贏返幾萬蚊
以後唔去葡京

okay 巴黎人玩咩

咪去回力水立方

21點
最好玩

聽講仲垃圾
而家只去鬼佬場

百家樂唔足水

威尼斯人贏舊幾
新葡京輸幾舊

垃圾新蒲京

風水陣